有50萬、買282同捐比攬炒巴，邊樣有實際作用啲

想對香港作出貢獻

拎住我最後呢50萬 omdb

買拜仁贏 滾大舊錢先啦

係都買羅馬

羅馬非一日建成 象徵香港

几時先有羅馬踢

攬炒巴

282啦
做condom最有實際作用

唔捐咁攬炒巴咪變condom

家陣跌到0.4可以一買

買股對黎智英同班員工完全冇實際幫助
買股只係幫班大戶接火棒
對大戶有實際作用

捐出去

捐比攬炒巴炒282

分散投資